有冇人記得香辣道杯麵

好少有食完真係麻嘅麻辣杯麵
印象中賣左一年都冇就突然消失左
好想食返